有冇經濟學家解釋下今次咩事?

唔識經濟, 想學下野

港幣垃鳩圾，好似係

留名

美元有2厘息, 港元水災

資金流向美元,不過匯豐銀行仲可以做到1.7厘定息樓按。

香港仲係好多cash